如果牙Trump喺香港生活，佢應該係一隻波台狗

日日喺Twitter 9up發顛

佢打golf勁過99%連登仔

我打飛機勁過99%連登仔

出生地決定你係5毛定偶像

你邊度出世都係5毛

因為SiuFa證實了消息

咁朱克百格係你邊個

收緊3毛